鄺星宇斬人，最後可能係鄺俊宇被控斬人

是

鄺美雲隻OK仔呢？

係喎。荒謬社會咩都可能發生。

突破盲腸

港共政權，乜野都做得出

俊華認同